msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: de\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2009-04-24 12:02+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese simple\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: 2\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: invite_token.inc:25
msgid "Token"
msgstr "Token"

#: invite_token.inc:25
msgid "Replacement value"
msgstr "替代值"

#: invite_token.inc:28
msgid "tokens"
msgstr "Tokens"

#: invite.module:38
msgid "The invitations shown on this page have been used to join the site. Clicking on an e-mail address takes you to the user's profile page."
msgstr "此页面中的邀请已经被用来加入本站。点击Email地址查看用户信息。"

#: invite.module:41
msgid "The invitations shown on this page haven't been accepted yet."
msgstr "此页面中的邀请还没有被接受。"

#: invite.module:44
msgid "The invitations shown on this page have not been used to register on the site within the expiration period of @count days."
msgstr "此页面中的邀请还未被用来在规定期限内@count天注册。"

#: invite.module:49
msgid "The status <em>deleted</em> means the user account has been terminated."
msgstr "状态 <em>已删除</em> 说明此用户帐号已经被删除。"

#: invite.module:51
msgid "At any time, you may withdraw either pending or expired invitations. Accepted invitations can't be withdrawn and count permanently toward your invitation allotment."
msgstr "在任何时候，你都可以撤销未用的或是过期的邀请。已接受的邀请不能被撤销，并且注册账户永久指向你的邀请。"

#: invite.module:77
msgid "Manage Invite settings"
msgstr "管理邀请设置"

#: invite.module:91;446
msgid "Invite your friends and colleagues"
msgstr "邀请你的朋友和同事"

#: invite.module:99
msgid "New invitation"
msgstr "新邀请"

#: invite.module:106
msgid "Your invitations"
msgstr "你的邀请"

#: invite.module:113;548
msgid "Accepted"
msgstr "接受"

#: invite.module:122;556
#: invite_stats.module:33
msgid "Pending"
msgstr "未用"

#: invite.module:130;556
msgid "Expired"
msgstr "过期"

#: invite.module:160
msgid "New user registration by invitation only."
msgstr "只有通过邀请才能注册新用户。"

#: invite.module:191
msgid "Sorry, new user registration by invitation only."
msgstr "很抱歉，只有通过邀请才能注册新用户。"

#: invite.module:200
msgid "Request new password"
msgstr "索取新密码"

#: invite.module:200
msgid "Request new password via e-mail."
msgstr "通过E-Mail索取新密码"

#: invite.module:251;259
msgid "Invite a friend"
msgstr "邀请一个朋友"

#: invite.module:284
msgid "User registration option reset to %no_approval."
msgstr "用户注册选项重设至 $no_approval."

#: invite.module:284
msgid "Visitors can create accounts and no administrator approval is required."
msgstr "访客可以创建用户，无需管理员验证许可。"

#: invite.module:299
msgid "Please enable the <em>send invitations</em> permission for at least one role. This can be done on the <a href=\"!admin-user-access\">Access control page</a>."
msgstr "进入此页面 <a href=\"!admin-user-access\">Access control page</a> 给至少一个角色开启 <em>发送邀请</em> 权限。"

#: invite.module:306
msgid "General settings"
msgstr "一般设置"

#: invite.module:312
msgid "Default target role"
msgstr "默认目标角色"

#: invite.module:315
msgid "Choose the default role that invited users will be added to when they register. For example, <em>authenticated user</em>."
msgstr "选择在注册时，被邀请的用户可以添加的默认角色， 比如<em>认证用户</em>。"

#: invite.module:320
msgid "Invitation expiry"
msgstr "邀请的过期时间"

#: invite.module:323
msgid "Set the expiry period for user invitations, in days."
msgstr "设置邀请的过期时间，单位天"

#: invite.module:331
msgid "Role settings"
msgstr "角色设置"

#: invite.module:332
msgid "Note: Permission related settings can be found at the <a href=\"!admin-user-access\">Access control page</a>."
msgstr "注意： 相关权限设置可以在此页面 <a href=\"!admin-user-access\">Access control page</a> 中设置。"

#: invite.module:341
msgid "@role settings"
msgstr "@角色设置"

#: invite.module:347
msgid "Target role"
msgstr "目标角色"

#: invite.module:350
msgid "You may choose to add invited users to another role (in addition to the default role set in the general section) when they have been invited by a member of %role."
msgstr "你可以选择添加被邀请用户到另一个角色（另外在一般设置中的默认角色），在他们被一个会员兼%role所邀请时。"

#: invite.module:355
msgid "Invitation limit"
msgstr "邀请上限"

#: invite.module:357
msgid "unlimited"
msgstr "无限"

#: invite.module:358
msgid "Allows to limit the total number of invitations members of %role can send."
msgstr "限制角色%role可以发送的最大邀请数。"

#: invite.module:367
msgid "E-mail settings"
msgstr "E-Mail设置"

#: invite.module:373;716;726
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: invite.module:374;947
msgid "[inviter-raw] has sent you an invite!"
msgstr "[inviter-raw] 向您发送了一个邀请！"

#: invite.module:377
msgid "Type the default subject of the invitation e-mail."
msgstr "输入邀请信里的默认主题"

#: invite.module:377;391
msgid "Use the syntax [token] if you want to insert a replacement pattern."
msgstr "使用 Syntax [token]，如果你想插入一个替代模式的话。"

#: invite.module:382
msgid "Editable subject"
msgstr "可编辑主题"

#: invite.module:383
msgid "Choose whether users should be able to customize the subject."
msgstr "选择是否允许用户自定义主题。"

#: invite.module:388
msgid "Mail template"
msgstr "信件模板"

#: invite.module:394
msgid "Replacement patterns"
msgstr "替代模式"

#: invite.module:404
msgid "<em>From</em> e-mail address"
msgstr "发信人地址"

#: invite.module:405
msgid "Choose which e-mail address will be in the From: header for the invitation mails sent; <em>site</em> or <em>inviter</em>. <em>Site</em> will use the default e-mail address of the site, whereas <em>inviter</em> will use the e-mail address of the user who is sending the invitation. Alternatively, you can set this value manually by clicking on <em>advanced settings</em> below."
msgstr "选择哪些Email地址可以被加入选单：邀请信的头信息；<em>站点</em> or <em>邀请人</em>. <em>站点</em>将使用默认的站点Email地址，<em>邀请人</em>将使用用户自己的地址发送邀请信。除此之外，你可以点击下方的<em>高级设置</em>来手动设置。"

#: invite.module:406;413
msgid "site"
msgstr "站点"

#: invite.module:406;413
msgid "inviter"
msgstr "邀请人"

#: invite.module:411
msgid "<em>Reply-To</em> e-mail address"
msgstr "回复地址"

#: invite.module:412
msgid "Choose which e-mail address will be in the Reply-To: header for the invitation mails sent; <em>site</em> or <em>inviter</em>. <em>Site</em> will use the default e-mail address of the site, whereas <em>inviter</em> will use the e-mail address of the user who is sending the invitation. Alternatively, you can set this value manually by clicking on <em>advanced settings</em> below."
msgstr "选择哪些Email地址可以被加入回复选单：邀请信的头信息；<em>站点</em> or <em>邀请人</em>. <em>站点</em>将使用默认的站点Email地址，<em>邀请人</em>将使用用户自己的地址发送邀请信。除此之外，你可以点击下方的<em>高级设置</em>来手动设置。"

#: invite.module:418
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: invite.module:421
msgid "<strong>Note:</strong> unless these fields are blank, they will override the radio button choices above."
msgstr "<strong>注意:</strong> 除非这些输入框是空的，否则它们将覆盖上方的选择"

#: invite.module:425
msgid "Manually override <em>From</em> e-mail address"
msgstr "手动覆盖<em>来自</em> e-mail地址"

#: invite.module:427
msgid "The e-mail address the invitation e-mail is sent from."
msgstr "邀请信的发件人E-Mai地址。"

#: invite.module:431
msgid "Manually override <em>Reply-To</em> e-mail address"
msgstr "手动覆盖<em>回复</em> e-mail地址"

#: invite.module:433
msgid "The e-mail address you want recipients to reply to."
msgstr "接收人所回复的E-Mail地址"

#: invite.module:439
msgid "Invite page customization"
msgstr "邀请页面自定义"

#: invite.module:445
msgid "Invite page title"
msgstr "邀请页面标题"

#: invite.module:447
msgid "The title of the page where users invite friends."
msgstr "页面标题，这里用户用来邀请朋友"

#: invite.module:536;1070
msgid "Withdraw"
msgstr "撤销"

#: invite.module:543
msgid "View user profile."
msgstr "查看用户信息"

#: invite.module:548
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: invite.module:576
msgid "E-mail"
msgstr "E-Mail"

#: invite.module:576
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: invite.module:581
msgid "No invitations available."
msgstr "无邀请可用"

#: invite.module:614
msgid "Sorry, you reached the maximum number (@max) of invitations."
msgstr "对不起，你已经达到了发送邀请信的最大限额 (%max)."

#: invite.module:633
msgid "Recommend @site-name to:"
msgstr "推荐@site-name至:"

#: invite.module:633;1306
msgid "Drupal"
msgstr "Drupal"

#: invite.module:648
msgid "Send invite"
msgstr "发送邀请"

#: invite.module:652
msgid "View your invites"
msgstr "查看你的邀请"

#: invite.module:681
msgid "From"
msgstr "来自"

#: invite.module:693
msgid "To"
msgstr "发送至"

#: invite.module:719
msgid "Type the subject of the invitation e-mail."
msgstr "输入邀请信的主题。"

#: invite.module:734
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: invite.module:743
msgid "Submit"
msgstr "发送"

#: invite.module:836
msgid "You cannot send more than one invitation."
msgstr "你可以发送一个以上的邀请。"

#: invite.module:1017
msgid "Problems occurred while sending the invitation(s). Please contact the site administrator."
msgstr "发送邀请时出现错误。请联系网站管理员。"

#: invite.module:1020
msgid "Failed sending invitation. To: @email From: @from"
msgstr "发送邀请失败. 发送至: @email 来自: @from"

#: invite.module:1063
msgid "The invitee won't be able to register any more using this invitation."
msgstr "邀请不再被用作注册。"

#: invite.module:1067
msgid "Are you sure you want to withdraw the invitation to %email?"
msgstr "你确定要撤销发送至 %email 的邀请？"

#: invite.module:1069
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此行动不能回退。"

#: invite.module:1071
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: invite.module:1075
msgid "Invitations to registered users cannot be withdrawn."
msgstr "发给已注册用户的邀请信不能被撤销。"

#: invite.module:1079
msgid "Detected malicious attempt to delete an invitation."
msgstr "发现试图恶意删除邀请。"

#: invite.module:1079
msgid "view"
msgstr "查看"

#: invite.module:1098
msgid "Invitation to %email has been withdrawn."
msgstr "发送至 %email 的邀请已被撤销。"

#: invite.module:1129
msgid "Inviter's name. WARNING - raw user input."
msgstr "发送人姓名. 警告 - 未检测用户输入。"

#: invite.module:1130
msgid "The e-mail address of the invited user."
msgstr "被邀请用户的Email地址。"

#: invite.module:1131
msgid "The personal message for the invitee as unfiltered text. WARNING - raw user input."
msgstr "被邀请人的私人信息，未被过滤。警告 - 未检测用户输入。"

#: invite.module:1132
msgid "The link to the registration page of the site."
msgstr "站点的注册页面链接。"

#: invite.module:1221
msgid "This invitation has been withdrawn."
msgstr "邀请已经被撤销。"

#: invite.module:1225
msgid "This invitation has already been used. Please login now with your username and password."
msgstr "邀请已被使用，现在请登陆。"

#: invite.module:1229
msgid "Sorry, this invitation has expired."
msgstr "不好意思，邀请过期了。"

#: invite.module:1306
msgid "!user (@email) has joined @site-name!"
msgstr "!user-link (@user-email) 加入了 @site-name ！"

#: invite.module:1318
msgid ""
"Your friend, [inviter-raw], has invited you to join [site-name] at [site-url].\n"
"\n"
"To become a member of [site-name], click the link below or paste it into the address bar of your browser.\n"
"\n"
"[join-link]\n"
"\n"
"----------\n"
"[invite-message-raw]"
msgstr ""
"您的朋友 [inviter-raw] 邀请您加入 [site-name] [site-url].\r\n"
"\r\n"
"想要加入 [site-name] 的话，请直接点击或将下面的地址复制到浏览器里打开\r\n"
"\r\n"
"[join-link]\r\n"
"\r\n"
"----------\r\n"
"[invite-message-raw]"

#: invite.module:1020;1079;0
msgid "invite"
msgstr ""

#: invite.module:637
msgid "1 invite left"
msgid_plural "@count invites left"
msgstr[0] "剩余一个邀请"
msgstr[1] "@count 剩余邀请"

#: invite.module:663
msgid "You have 1 invite left."
msgid_plural "You have @count invites left."
msgstr[0] "你还有一个剩余邀请"
msgstr[1] "你还有 @count 个剩余邀请"

#: invite.module:695
msgid "Type the e-mail address of the person you would like to invite."
msgid_plural "Type the e-mail addresses of the persons you would like to invite. Addresses should be separated by newlines or commas."
msgstr[0] "你想邀请的朋友的E-Mail地址"
msgstr[1] "给出你想邀请的朋友的E-Mail地址。多地址请用回车或者英文字符逗号,隔开"

#: invite.module:738
msgid "This message will be added to the mail sent to the person you are inviting."
msgid_plural "This message will be added to the mail sent to the persons you are inviting."
msgstr[0] "此消息将被加入邀请信并发送给被邀请人。"
msgstr[1] "此消息将被加入邀请信并发送给被邀请人。"

#: invite.module:804
msgid "The following recipient is already a member:"
msgid_plural "The following recipients are already members:"
msgstr[0] "下列被邀请人已是注册用户:"
msgstr[1] "下列被邀请人已是注册用户:"

#: invite.module:816
msgid "The following recipient has already been invited:"
msgid_plural "The following recipients have already been invited:"
msgstr[0] "下列被邀请人已被邀请:"
msgstr[1] "下列被邀请人已被邀请:"

#: invite.module:830
msgid "You have only 1 invite left."
msgid_plural "You have only @count invites left."
msgstr[0] "你还有一个可用邀请."
msgstr[1] "你还有@count个可用邀请."

#: invite.module:894
msgid "Your invitation has been successfully sent. You will be notified when the invitee joins the site."
msgid_plural "@count invitations have been successfully sent. You will be notified when any invitee joins the site."
msgstr[0] "你的邀请已被发送，当被邀请人加入站点时，你会收到通知。"
msgstr[1] "@count 个邀请已被发送，当被邀请人加入站点时，你会收到通知。"

#: invite.module:898
msgid "The entered e-mail address is invalid. Please correct it."
msgid_plural "@count entered e-mail addresses are invalid. Please correct them."
msgstr[0] "给出的E-Mail地址非有效地址，请改正。"
msgstr[1] "@count 个给出的E-Mail地址非有效地址，请改正。"

#: invite.module:60
msgid "send invitations"
msgstr "发送邀请"

#: invite.module:60
msgid "send mass invitations"
msgstr "发送多份邀请"

#: invite.module:60
msgid "track invitations"
msgstr "跟踪邀请"

#: invite.module:60
msgid "withdraw accepted invitations"
msgstr "撤销已接受的邀请"

#: invite_stats.module:28
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: invite_stats.module:38
msgid "Unsuccessful"
msgstr "失败"

#: invite_stats.module:42
msgid "Invitation counts"
msgstr "邀请数"

#: invite_stats.module:53
msgid "Top inviters/User rank"
msgstr "邀请人榜/用户排名"

#: invite_stats.module:62
msgid "@user's invite rank"
msgstr "@user's 邀请排名"

#: invite_stats.module:68
msgid "Top inviters"
msgstr "邀请人榜"

#: invite_stats.module:82
msgid "Number of inviters"
msgstr "邀请人数量"

#: invite_stats.module:86
msgid "Show this number of inviters in the Top inviters and User rank blocks."
msgstr "在 邀请人榜/用户排名 区块中显示邀请人数"

#: invite_stats.module:222
msgid "1 invite"
msgid_plural "@count invites"
msgstr[0] "1 份邀请"
msgstr[1] "@count 份邀请"

#: invite_stats.module:13
msgid "view invite statistics"
msgstr "查看邀请统计"

#: invite_stats.module:13
msgid "view own invite statistics"
msgstr "查看自己的邀请统计"

#: invite_stats.module:0
msgid "invite_stats"
msgstr ""

#: invite.info:0
msgid "Invite"
msgstr ""

#: invite.info:0
msgid "Allow your users to send and track invitations to join your site."
msgstr "允许用户发送并跟踪邀请来加入站点"

#: invite.info:0
#: invite_stats.info:0
msgid "Mail"
msgstr ""

#: invite_stats.info:0
msgid "Invite Statistics"
msgstr ""

#: invite_stats.info:0
msgid "Displays some statistics about sent invitations."
msgstr "显示一些已发送邀请的统计"

